<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<manga xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="manga.xsd">
  <fumetto isbn="9788418271236">
    <titolo>SPY X FAMILY 1</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya</nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>DAL GENIALE AUTORE DI TISTA E GEKKA BIJIN, L’ACTION-COMEDY DEL MOMENTO! ECCO IL MANGA CHE HA RIVOLUZIONATO IL GENERE DELLE SPY STORY! Nome in codice: Twilight. Può mutare il proprio volto in un secondo. Può sventare il lancio di un missile un attimo prima dell’irreparabile. Può portare a compimento imprese impossibili. Niente però l’ha preparato alla prossima missione: trovare moglie (e figlio!) in una settimana…</sinossi>
    <lunghezza>216</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2020-05-06</data>
    <quantita>3</quantita>
    <img>9788418271236</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>2</X>
      <Y>0</Y>
      <M>2</M>
      <data_M>2023-10-01</data_M>
      <N>23</N>
      <R>4</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>2</bonus>
    <recensione>
      <IDRecensore>6</IDRecensore>
      <dataRecensione>2023-11-26T19:40:11</dataRecensione>
      <testoRecensione>Ho letto l'anteprima nel sito ufficiale, non vedo l'ora di far spazio nella libreria per poterlo comprare!</testoRecensione>
      <reputazioneRecensore>1</reputazioneRecensore>
      <segnalazione>-1</segnalazione>
      <IDSegnalatore>-1</IDSegnalatore>
    </recensione>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788822632593">
    <titolo>KAIJU NO.8 3</titolo>
    <autore>
      <nome>Naoya</nome>
      <cognome>Mutamoto</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Per salvare Ichikawa e Furuhashi, Kafka si trasforma in kaiju e si prepara ad affrontare l’inquietante mostro umanoide che aveva attaccato i suoi compagni. Lo scontro viene però interrotto dalle Forze di Difesa e il kaiju umanoide ne approfitta per fuggire. Kafka, a quel punto, vorrebbe fare lo stesso, ma... proprio in quel momento, viene raggiunto dal vicecomandante Hoshina, fortemente determinato a eliminarlo!!</sinossi>
    <lunghezza>194</lunghezza>
    <prezzo>7.99</prezzo>
    <data>2022-06-22</data>
    <quantita>32</quantita>
    <img>9788822632593</img>
    <editore>Star Comics</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788828720232">
    <titolo>SPY X FAMILY 6</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya</nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>UNA MISSIONE SEGRETA CHE PREVEDE… UN TORNEO CLANDESTINO DI TENNIS!! Twilight, la geniale spia, è in grado di leggere nella mente di qualsivoglia avversario. Non è però in grado di comprendere i sentimenti della collega Nightfall! Ciò che la ragazza nasconde nel cuore sta per scatenarsi…</sinossi>
    <lunghezza>209</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2021-09-09</data>
    <quantita>9</quantita>
    <img>9788828720232</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>8</X>
      <Y>0</Y>
      <M>2</M>
      <data_M>2023-01-01</data_M>
      <N>120</N>
      <R>4</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>1</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788834920992">
    <titolo>TOKYO REVENGERS 28</titolo>
    <autore>
      <nome>Ken</nome>
      <cognome>Wakui</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Dopo essersi ripreso dalle ferite subite durante la guerra tra le tre squadre celesti, Takemichi fonda una nuova banda e progetta la sua vendetta contro Mikey! Per il nostro eroe inizia la battaglia finale, lo scontro all’ultimo sangue tra la Kanto Manji Gang e la seconda generazione della Toman!</sinossi>
    <lunghezza>192</lunghezza>
    <prezzo>6.99</prezzo>
    <data>2022-06-26</data>
    <quantita>2</quantita>
    <img>9788834920992</img>
    <editore>J-Pop</editore>
    <sconto_generico>2</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9781634429405">
    <titolo>HEAVENLY DELUSION 1</titolo>
    <autore>
      <nome>Masakazu</nome>
      <cognome>Ishiguro</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Dentro a una struttura dotata di un’area verde e completamente cinta da mura sono ospitati dei ragazzini. Durante una verifica, Tokio riceve un fugace messaggio che recita: “Vorresti andare all’esterno dell’esterno?”, e da quel momento comincia a chiedersi come sia quel mondo sconosciuto che inizia appena oltre i confini della struttura. Dall’altra parte, fuori, Maru e Kiruko, impegnati in una quotidiana lotta per la sopravvivenza in ciò che resta del Giappone, sono alla ricerca del “paradiso”. Tokio e Maru sono identici nell'aspetto, eppure sembrano non conoscersi affatto. Quale sarà il loro legame? I loro destini saranno destinati a incrociarsi?</sinossi>
    <lunghezza>223</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2020-01-13</data>
    <quantita>2</quantita>
    <img>9781634429405</img>
    <editore>Star Comics</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>3</X>
      <Y>0</Y>
      <M>10</M>
      <data_M>2023-07-06</data_M>
      <N>10</N>
      <R>2</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
    <recensione>
      <IDRecensore>5</IDRecensore>
      <dataRecensione>2023-12-02T13:33:58</dataRecensione>
      <testoRecensione>Inizio confusionario, non l'ho proprio capito sinceramente!</testoRecensione>
      <reputazioneRecensore>2</reputazioneRecensore>
      <segnalazione>1</segnalazione>
      <IDSegnalatore>6</IDSegnalatore>
    </recensione>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9783455000955">
    <titolo>SPY X FAMILY 2</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya </nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>IL SECONDO VOLUME DELLA SERIE DI GRANDE SUCCESSO CHE HA RISCRITTO LE REGOLE DELLA SPY STORY! Twilight è riuscito a portare a termine la prima, complicata fase della sua missione: mettere su famiglia in una settimana per infiltrarsi in un prestigioso istituto scolastico. Peccato che la figlia sia una telepate e la moglie… un pericoloso sicario?!</sinossi>
    <lunghezza>200</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2020-07-12</data>
    <quantita>5</quantita>
    <img>9783455000955</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>1</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788822632050">
    <titolo>KAIJU NO.8 2</titolo>
    <autore>
      <nome>Naoya</nome>
      <cognome>Matsumoto</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Nel secondo volume di Kaiju no. 8, Hibino viene ammesso con riserva nel Forze di Difesa e, prima di passare in secondo piano a favore di altri novellini, può mettere in mostra le competenze apprese sul campo come spazzino (prima di affrontare l'esame si occupava di ripulire la città dai resti organici dei Kaiju).....</sinossi>
    <lunghezza>208</lunghezza>
    <prezzo>5.50</prezzo>
    <data>2022-04-21</data>
    <quantita>6</quantita>
    <img>9788822632050</img>
    <editore>Star Comics</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9785216892214">
    <titolo>ONE PIECE 1</titolo>
    <autore>
      <nome>Eiichiro</nome>
      <cognome>Oda</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Presso il porto di un piccolo villaggio di mare è attraccata una nave dall'aspetto minaccioso. Le sue vele sono ammainate ma sull'albero maestro sventola fiero il vessillo dei pirati: il Jolly Roger! Un ragazzino del villaggio è disposto a tutto pur di salire a bordo e intraprendere l'appassionante carriera del bucaniere, ma ancora non sa cosa lo aspetta al largo delle coste familiari della sua isola...</sinossi>
    <lunghezza>208</lunghezza>
    <prezzo>6.50</prezzo>
    <data>2008-02-20</data>
    <quantita>0</quantita>
    <img>9785216892214</img>
    <editore>Star Comics</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9786555129021">
    <titolo>SPY X FAMILY 3</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya </nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>DISINNESCARE UNA BOMBA? PUÒ ESSERE PIÙ COMPLICATO GESTIRE UNA MOGLIE E UNA FIGLIA… Twilight, impegnato in una missione da cui dipende la pace nel mondo, deve recitare il ruolo del padre di famiglia. Riuscirà a fare una buona impressione sul fratello della moglie… che fra l’altro custodisce un pericoloso segreto?</sinossi>
    <lunghezza>200</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2021-01-01</data>
    <quantita>0</quantita>
    <img>9786555129021</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788828766018">
    <titolo>SPY X FAMILY 4</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya </nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>IL MANGA CHE HA RISCRITTO LE REGOLE DELLA SPY STORYQual è il legame fra un gruppo terroristico che pianifica l’omicidio di un ministro e il desiderio di Anya di avere… un cane?! Proviamo a scoprirlo in una delle più turbolente missioni mai affrontate da Twilight, fra cani kamikaze, la minaccia di una guerra e una visita… al negozio di animali!</sinossi>
    <lunghezza>192</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2021-02-14</data>
    <quantita>18</quantita>
    <img>9788828766018</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788828720447">
    <titolo>SPY X FAMILY 5</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya </nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>LA MISSIONE DI TWILIGHT È APPESA A UN FILO… Disinnescare un ordigno nucleare in trenta secondi? Fermare un sanguinario serial killer? No, niente di tutto ciò. Il protagonista deve solo evitare che “sua figlia” Anya prenda un’insufficienza agli esami. Impresa impossibile?</sinossi>
    <lunghezza>208</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2021-04-12</data>
    <quantita>7</quantita>
    <img>9788828720447</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>1</X>
      <Y>0</Y>
      <M>20</M>
      <data_M>2023-07-06</data_M>
      <N>20</N>
      <R>5</R>
      <ha_acquistato>9788418271236</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9786559609284">
    <titolo>SPY X FAMILY 7</titolo>
    <autore>
      <nome>Tastuya </nome>
      <cognome>Endo</cognome>
    </autore>
    <sinossi>UN PIANO GENIALE! Per impedire l’esplosione di una guerra devastante è prioritario scoprire cosa c’è davvero nella mente di Donovan Desmond, l’imperscrutabile uomo politico. Twilight riesce ad avvicinarlo, ma il risultato dell’incontro è del tutto inaspettato…</sinossi>
    <lunghezza>208</lunghezza>
    <prezzo>5.99</prezzo>
    <data>2021-11-04</data>
    <quantita>42</quantita>
    <img>9786559609284</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788891298362">
    <titolo>JUJUTSU KAISEN 0</titolo>
    <autore>
      <nome>Gege</nome>
      <cognome>Akutami</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Il sentimento più nobile può diventare la maledizione più crudele. Il prequel degli eventi narrati nella serie principale di Jujutsu Kaisen la nuova hit di Shueisha. Un ragazzo segnato da un destino oscuro cerca il modo di fronteggiare i propri demoni scoprendo il fascino e le insidie del mondo dell'occulto…</sinossi>
    <lunghezza>200</lunghezza>
    <prezzo>4.66</prezzo>
    <data>2021-02-25</data>
    <quantita>21</quantita>
    <img>9788891298362</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
    <recensione>
      <IDRecensore>4</IDRecensore>
      <dataRecensione>2023-10-18T11:55:12</dataRecensione>
      <testoRecensione>Per essere un prequel devo dire che l'ho davvero apprezzato, il retroscena sul maestro del protagonista è stato a dir poco emozionante!!</testoRecensione>
      <reputazioneRecensore>3</reputazioneRecensore>
      <segnalazione>1</segnalazione>
      <IDSegnalatore>1</IDSegnalatore>
      <votazione_recensione>
        <IDValutante>1</IDValutante>
        <reputazione>12</reputazione>
        <utilita>3</utilita>
        <supporto>3</supporto>
      </votazione_recensione>
      <votazione_recensione>
        <IDValutante>3</IDValutante>
        <reputazione>2</reputazione>
        <utilita>2</utilita>
        <supporto>3</supporto>
      </votazione_recensione>
      <votazione_recensione>
        <IDValutante>3</IDValutante>
        <reputazione>1</reputazione>
        <utilita>1</utilita>
        <supporto>1</supporto>
      </votazione_recensione>
    </recensione>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788891297952">
    <titolo>JUJUTSU KAISEN 3</titolo>
    <autore>
      <nome>Gege</nome>
      <cognome>Akutami</cognome>
    </autore>
    <sinossi>PADRONEGGIARE LE ARTI OCCULTE NON È UNO SCHERZO… Non si tratta solo di tecniche, incantesimi ed energia malefica, ma di ciò che i tuoi occhi vedono e il tuo cuore sente. Sta per scatenarsi uno scontro senza precedenti all’Istituto di Arti Occulte di Tokyo e la domanda che dà il via a tutto è… Che tipo di ragazza ti piace?!!!</sinossi>
    <lunghezza>192</lunghezza>
    <prezzo>4.90</prezzo>
    <data>2021-01-28</data>
    <quantita>1</quantita>
    <img>9788891297952</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>10</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>1</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9781974710034">
    <titolo>JUJUTSU KAISEN 2</titolo>
    <autore>
      <nome>Gege</nome>
      <cognome>Akutami</cognome>
    </autore>
    <sinossi>NON CERCARE MAI DI RAGIONARE CON UN DEMONE… …Sempre che non ti piacciano le pessime sorprese! La prima missione di Yuji Itadori e dei suoi amici dell’Istituto di Arti Occulte ha una deriva incontrollabile e fa emergere il lato oscuro del mondo della stregoneria.</sinossi>
    <lunghezza>190</lunghezza>
    <prezzo>9.54</prezzo>
    <data>2020-02-20</data>
    <quantita>2</quantita>
    <img>9781974710034</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>0</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788891298911">
    <titolo>JUJUTSU KAISEN 1</titolo>
    <autore>
      <nome>Gege</nome>
      <cognome>Akutami</cognome>
    </autore>
    <sinossi>Direttamente dalle pagine di Shonen Jump, un fumetto di cui non potrete&#13;più fare a meno. Un destino maledetto di scontri, misteri e stregoneria&#13;e un ragazzo con il coraggio di compiere una scelta sconvolgente. Lui&#13;è Yuji Itadori ed è iscritto al Club di Ricerca sull’Occulto…</sinossi>
    <lunghezza>192</lunghezza>
    <prezzo>4.90</prezzo>
    <data>2021-06-03</data>
    <quantita>62</quantita>
    <img>9788891298911</img>
    <editore>Planet Manga</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788822631909">
    <titolo>KAIJU NO. 8 1</titolo>
    <autore>
      <nome>Naoya</nome>
      <cognome>Matsumoto</cognome>
    </autore>
    <sinossi>In Giappone il tasso di comparsa di kaiju è tra i più alti al mondo, tanto che enormi creature portatrici di distruzione lo invadono quasi quotidianamente. Kafka Hibino, che ora lavora per un’impresa specializzata nello smaltimento delle carcasse dei kaiju, un tempo aspirava a diventare un membro delle Forze di Difesa, le unità speciali incaricate di sopprimere i mostri e difendere il Paese. Un giorno, però, un misterioso organismo si introduce nel corpo di Kafka, trasformandolo in quello che le Forze di Difesa battezzeranno col nome in codice di “Kaiju No.8”...&#13;&#13;Ha inizio la saga dell’uomo che divenne un kaiju!</sinossi>
    <lunghezza>208</lunghezza>
    <prezzo>5.50</prezzo>
    <data>2022-03-22</data>
    <quantita>3</quantita>
    <img>9788822631909</img>
    <editore>Star Comics</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0000000000000</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
  </fumetto>
  <fumetto isbn="9788864201887">
    <titolo>ONE PIECE 2</titolo>
    <autore>
      <nome>Eiichiro</nome>
      <cognome>Oda</cognome>
    </autore>
    <sinossi>In un piccolo villaggio di pescatori vive un bambino con un grande sogno: diventare il re dei pirati! Il suo nome è Monkey D. Rufy, simpatico e scavezzacollo Rufy passa il suo tempo allenandosi a fare il pirata e cercando di convincere il capitano Shanky, un vero pirata, a prenderlo nel suo equipaggio. Un giorno Rufy mangia per errore il frutto di gom gom, l'albero del diavolo, che trasforma il corpo in una struttura di gomma superelastica, e da quel giorno la sua vita cambia completamente... Passati dieci anni, il giovane Rufy lascia il suo villaggio per mettere insieme una ciurma con cui andare alla ricerca del tesoro del leggendario pirata Gold Roger. Il suo primo compagno sarà Zoro, uno scontroso e ribelle cacciatore di pirati. Ecco il secondo episodio della serie di "One piece"!</sinossi>
    <lunghezza>192</lunghezza>
    <prezzo>4.94</prezzo>
    <data>2008-03-21</data>
    <quantita>90</quantita>
    <img>9788864201887</img>
    <editore>Star Comics</editore>
    <sconto_generico>0</sconto_generico>
    <sconto>
      <X>0</X>
      <Y>10</Y>
      <M>0</M>
      <data_M>1999-01-01</data_M>
      <N>0</N>
      <R>0</R>
      <ha_acquistato>0</ha_acquistato>
    </sconto>
    <bonus>0</bonus>
    <recensione>
      <IDRecensore>7</IDRecensore>
      <dataRecensione>2023-12-20T20:26:03</dataRecensione>
      <testoRecensione>Non ci credo, ma l'autore cosa stava pensando mentre scriveva questo volume! È ********* *** ************!!!!???</testoRecensione>
      <reputazioneRecensore>1</reputazioneRecensore>
      <segnalazione>-1</segnalazione>
      <IDSegnalatore>-1</IDSegnalatore>
    </recensione>
  </fumetto>
</manga>
